<resources>
    <string name="app_name">CoachRunning</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="item_name_default">Nom de la ligne</string>
    <string name="title_activity_personnal_settings">Paramètres personnels</string>
    <string name="title_activity_use_info">Informations</string>
    <string name="large_text">
        "Merci d'avoir téléchargé CoachRunning.\n\n"

        "Cette application permet de limiter votre utilisation d'écran tout en vous obligeant à faire du sport.\n"
        "Un quota d'écran de 1H vous est donné lorsque vous avez suffisamment couru, sinon les applications"
        "sélectionnées ne seront pas accessibles.\n"
        "L'effort fournit est un calcul basé sur votre poids, votre vitesse, votre taille, votre sexe à tout instant. "
        "Ainsi, il est conseillé de rentrer vos informations personnelles dans les paramètres de l'application.\n"
        "Pour un bon calcul de l'effort il est conseillé d'avoir son portable dans la poche ou accroché sur le bras lors de "
        "votre séance de sport : course, marche, en extèrieur ou sur tapis roulant.\n"
        "Demander à un proche de changer le mot de passe et de choisir les applications à bloquer dans le cas où vous n'auriez "
        "plus de temps d'écran disponible.\n"
        "Vous pouvez aussi changer la difficultée, c'est-à-dire augmenter ou baisser l'effort à fournir pour atteindre 1H d'écran.\n"
        "A titre indicatif, un coefficient de difficulté à 1 vous oblige à courir 1H à une allure de 7km/h pour débloquer 1H d'écran. "
        "Un coefficient de difficulté à 0.17 vous oblige à courir un marathon à une allure de 8km/h pour débloquer 1H d'écran.\n\n"

        "A propos\n\n"

        "Cette application a été développée par Ragot Cyrian en 2022 (classe PSI2 au lycée Kléber) dans le cadre du TIPE en CPGE."





    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>